咪撚淨係罷工一日！

咪撚淨係罷工一日！根本就唔夠！
日光日白放煙喎
姦淫擄掠乜都齊，仲撚忍佢？

罷工一日只係1/365

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼